我唔該你地唔好再叫人平日返工返學都戴口罩

第一，反蒙面法係禁止人遊行時戴口罩，冇禁平日

你平日戴同條法例冇衝突

你地咁做並唔係令法例約束性受影響，只不過係自己爽，同自己加油

咁同自己加油都冇問題，但代價呢？就係班狗平日都可以拉人，搵你都慳返，同預約拘捕有乜唔同

第二，本身我地武裝上、組織上都唔佔優，理應係我地在暗黑警在明先有機會玩落去

好啦而家呢？邊個係便衣你唔知，但邊個係手足就一目了然

記唔記得之前黑警拉錯藍絲打錯人呀？而家你仲聽唔聽到？有既，極少囉

我地係要令黑警分唔清敵人，唔知拉邊個好但唔拉又唔得，令佢地下下提心吊膽，24小時覺得十面埋伏呀

第三，冇任何實際作用

實際作用點定義？對黑警既物理同心理損傷、同政府同中資既經濟打擊、對國際輿論既影響之類

而你戴口罩過返工返學有冇實際作用？唔係冇，但唔係好似而家咁做

假如某一日，某國際知名企業既香港員工全部黑色口罩返工，上哂國際新聞接受訪問咁就叫有用

而家圍威喂咁無謀戴口罩有咩用

第四，如果你抱住「我唔怕比人拉，我係要戴口罩，我無畏無懼」既心態，我非常欣賞你，多謝你

不過可唔可以將你既膽色化為實際作用

假設你返工，係彌敦道落車，試下求其搵d雜物佔佢一兩條行車線先返公司？

那怕你放完5分鐘、10分鐘就比人清左都好，都叫有作用過你就咁戴個罩搏拉？

第五，拉攏淺黃淺藍（？？？）

我完全唔明可以點拉攏到，佢見你戴佢就戴？唔好傻唔

都十月啦，到今時今日所謂淺黃淺藍中立既，佢地係唔會做任何野嫁

佢地只係牆頭草，邊度有利就撐邊度

就算比你拉到，呢班人係唔會有任何行動，連文宣都唔會share，最多只會茶餘飯後講兩句野話「示威者贏啦」就算

佢地係唔想付出任何野，淨係諗點收成既一班人

唔好再諗點影響佢地啦，我地有優勢佢地自然會歸邊

最後我想講，平時不在戰鬥狀態，就唔好比敵人有捉到你既機會

暗地裡做文宣好乜都好，表面上似返個中立，甚至扮藍都冇所謂

養精蓄銳，唔比人捉到先係最重要

一個勇者平日殺史萊姆點英勇都好，參加唔到魔王討伐戰都係廢既

唔該大家唔好製造機會，令自己唔發夢都比人拉

預左食負皮，連登仔中意跟潮流人云亦云，鮮有獨立思考

自推
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

樓主呢D先係正確思維

傻閪，再嘈裝修埋你屋企

推

留名睇有人話樓主係政府打手

預左

有道理

戇鳩
依家講緊就係少少事就嚇到你班港豬平時口罩都唔敢戴呀
平時戴開口罩
到真係有遊行嘅時候和理非都可以大大聲講戴口罩係個人自由
個目的就好似悟空同悟飯講平時要盡量維持超西狀態
唔好到突發事情先變超西呀
明唔明呀

你係咁撚大膽點鮮唔麻包袋呀

超級撒亞人

推，正想開post 講，不過仲未打哂

開啦，開完話我知，我過去幫你推

樓主有道理其實

因為咁比人拉左，除左吸嬲就無以為繼

呢幾日都有戴罩，睇完都覺得不無道理，不過都戴埋今日先

而事實係，好多唔戴嘅人
都係因為覺得熱覺得唔舒服。
絕對唔係因為避免被人拉、避免比人發現身份
如果小小事都唔敢做，唔敢去表態
然後要用到你果套理論，話保留身軀，保留實力
咁根本冇人會care你呢場運動
無人會願意行多步
說到底都係香港人嘅反抗意識不足
唔好再比咁多借口自己
利申我就每日都會戴

大膽唔係一日練成
但係和理非若然連平日戴口罩嘅勇氣都無
咁仲講乜鳩抗爭
我其實同意你嘅某啲論點
不過我支持平日戴係因為有啲和理非嘅心態真係唔得

我意思係與其日日口罩，冒風險又冇咩實際影響

大家唔怕冒險冒不如全民日日做d有影響力既野

例如返工放工食飯行過就佔條路

//假如某一日，某國際知名企業既香港員工全部黑色口罩返工，上哂國際新聞接受訪問咁就叫有用//

好認同樓主所講，亦正正就因為咁，所以先會叫人人戴、日日戴，令到一個有禁蒙面法嘅城市，反而去到邊都有人戴口罩蒙面。

利申：日日都戴

老實講如果全民戴口罩係好

但當大家唔戴嘅時候你強迫人戴又發皮氣於事無補

而且班仆街人渣見到口罩中學生一定玩

咁做泥有冇用？

正苦有冇屌過口罩？

對面冇譴責，wfc 就知作用不大

大家仲記唔記得兄弟點爬山？

所以你中意叫人戴，冇所謂，但係唔好屌人

再諗下係咪真係被仇恨沖昏左頭腦？

我嬲到噴火，但係你要發洩定要贏？

我好希望大家搞返好文宣先，唔好為發洩而行錯路

出面好多放負/輸緊post ，不過希望大家冷靜及堅持

香港人！加油！

我明你想講乜

好多和理非心態都真係唔掂

我認為寧願你踢下閘，令黨鐵蝕幾蚊黎練下膽

都好過你戴住個罩乜都冇做就比人拉左

紅色五毛警告注意！！！

手田水口

平日最好就和理非戴
勇武唔好戴
分散d popo 既注意力

其實你所講嘅問題係香港人唔夠齊心嘅問題

如果真係人人都戴，出街果時三四個人就有一個戴，黑警拉/搞到幾多？

你所講嘅問題出現係因為人太少，利申日日戴緊，但次次上到巴士全車得一兩個戴，咁實會係異類俾黑警target啦

成日話要學烏克蘭Winter On Fire，人地第一日立反蒙面法之後就全民蒙面啦，總之立咩惡法就一定全民反抗

香港？你都識講啦，平日戴唔犯法，即係接近零effort咁戴個口罩都唔肯，唉⋯

我都唔該你地唔好再叫人唔好戴口罩
戴唔戴口罩好小事 想戴咪戴 唔想戴咪唔戴 根本無分對錯 點解要叫黎叫去
到而家都未明咩叫兄弟爬山 各自努力？
開咁多口罩post 有咩意思？
推返有用post 啦唔該

其實有道理 特別你而家根本得少數人有做 如果多人（5/6成以上既人有做又唔同講法

好似樓上咁講

香港人唔齊心

講得啱

你第四點咪解釋咗點解要戴香港人連少少勇氣都冇？

最慘既係班狗亂用權力
即使唔係公眾活動 佢地都會用呢條罪黎亂捉人
有啲幼稚園直頭曲解左成個蒙面法
話小朋友可以以 宗教或疾病理由 戴口罩
大佬 本身幼稚園唔係公眾活動 何來蒙面法

push

兄弟爬山各有各做

呢個行為成本高 成效低

根本好多人係唔想咁麻煩先唔戴

如果個個都戴，佢咪拉曬我哋囉

但反而戴嘅人變咗傻鳩

雖然呢幾日都有戴口罩，不過我同意樓主講既野，亦都覺得批判人地唔戴口罩唔好

要帶就假日一齊帶，唔係平日

多人戴咪得囉
而家戴口罩就係示威者咩
表達立場 展示民意呀要

同意
要潛伏 低調先係正確

其實係架，但呢個就要考慮到每個人嘅能力啦。
所以戴口罩呢件咁簡單嘅事
係人都可以做到
當你不斷去宣揚唔好戴呢個訊息
咁最後就真係得返班真正有心
願意負出嘅人戴
當中可能真係好多都係勇武
咁就係令佢地有嘅危險增加啦
所以真正應該宣傳嘅係全民都要戴

明明一齊戴係一個幾好嘅表達形式 展現出市民對一啲不合理法律嘅反抗 唔明點解唔做

我覺得你suggest 嘅堵路先係最冇用

蒙唔蒙面

自己決定啦

又警告post

明明冇大台 覺得值得做咪做

利申 日日都有戴
因為我本身唔中意人望到我個樣

同意
當所有勇武和理非都戴口罩時
個場景就係最好嘅文宣

反正你唔戴口罩 黑警都仲有千千萬萬個理由搜你拉你

你係共產黨員

但係我同意喎

因為香港人唔團結 而我認識既人真係驚比人拉
而家變左帶罩既人係少數 咁口罩人就高風險被Popo target
我做左傻仔condom 5日 明白到帶罩同罷工一樣 逼唔黎
如果因為呢個口罩法而成場運動收皮 我只能認命 因為香港人本質就係咁 行動上唔勇武其實唔緊要 但連思想上都唔勇武就注定收皮

斬腳指避沙蟲
戇鳩

其實我都同意嘅 但係我覺得戴口罩都係抗爭嘅一種 就好似我地罷搭黨鐵咁樣
我會繼續戴

人哋帶唔帶關你撚事咩

識大把衝衝子平日都無戴
唔係驚 係覺得作用真係不大
見到啲人戴個口罩就打哂卡打哂飛機咁
反而仲反感

其實全民帶口罩
係想班連去痴文宣都唔敢嘅港豬
去做啲簡單嘅野啊

意識形態好緊要

又菌又山埃 點解會唔戴

推 而家啲仆街以口罩入罪 我地唔應該比機會佢地咁做

我都有帶 但真係你講得有道理

Agger G持樓主

香港人好怕犯法 明哲保身最緊要

兄弟爬山各自努力

講左幾十萬次
大家覺得點做先係好既，大家有自己諗法
唔洗下下逼住人點做點做，然後係到互屌！！

屌你遲啲係連登講政府壞話會比人拉好撚大風險你又係唔撚係放棄埋自己嘅言論自由呀？

人地講緊戴口罩你冇撚端端講麻布袋，咁人地唔敢麻布袋會唔會連街都唔敢出?

和理非唔該諗清諗楚每一個行動有乜作用
遊行可以俾傳媒影
人鏈一樣
連儂牆可以做文宣

但全民口罩除左令手足落單外 唔知有乜作用 傳媒影你都難啦
同送頭根本無分別

笑撚左又係驚比狗咬
身上乾淨怕咩比狗咬
又話上門查你點點點
冇犯法 冇文具 上門都唔輪到你啦下話
最好笑上面講到咩高成本低效益
之前跳閘都算 有人睇住真係廢事
帶個口罩就驚比狗咬咪撚玩啦
利申係班狗面前行過冇事
真係比班狗講中驚就唔好出街
早兩日冇帶口罩個幾個照比狗咬

完全同意

嚇咩，真係遊行集會戴會犯法嗰陣個個都有戴，根本冇人係驚，只係覺得平時戴嚟冇用

唔係互屌
係想講呢個活動無成效
你依家就真係屌緊啦

又有散水撚

其實而家既社會係好恐慌
著黑衫啲人又覺得有事發生
戴口罩啲人又覺得有事發生
後生仔行埋一堆又覺得有事發生
多人一齊戴口罩就係要啲人開始麻木習慣𠵱件事
無自high 成份

戴唔係問題，但人地唔戴唔好話場運動輸又玩完又屌晒人老母咁囉
利申，有戴

認真，平日戴就算班狗唔拉我
都抄哂我牌
我仲點落場做野

所以我之前就算睇到個post
都會繼續忍，因為我希望自己留有用身
做實事好過

平時都有戴, 但都覺得樓主係講得有道理, 因為而家唔係咁多人戴口罩, 反而戴咗真係會大咗機會俾狗圍

雖然依句野有啲柒同mk
但我覺得幾啱

Agger

其實真係好嬲 因為連戴個口罩都唔肯/唔敢
革乜野命？
等變新疆啦

只係因為你唔戴

非常 非常同意
已經想講好耐 咁做除左係打飛機外無任何作用

講得好

真心認同

戴既自己要小心啲。唔戴亦無不可

個人認為前線平日真係唔好戴
如果係和理非點解唔戴

唔係唔知香港人幾善忘架啦
戴口罩係一種精神 令大家記住政府既暴政
表示出香港人唔會屈服於政府既打壓

我淨係覺得戴左幾日
吸唔到煙味 聞唔到車廢氣味
鼻敏感無咁嚴重
所以我會繼續戴

唔知其他人係點，但我身邊嘅係平時去開遊行集會/發夢嘅都會繼續戴口罩
唔戴嘅都係嗰啲日日喺ig story話好嬲呀但一次遊行集會都冇去過嘅人

帶既繼續帶，冇帶又考慮帶既咪帶囉，覺得冇必要帶既咪唔好帶囉，成日見到人屌帶唔帶見到都煩

有道理 本大利小不如唔做 保留實力 因為呢場係長期戰爭 要爆機都保住條命先 同埋打遊擊本來就係要隱伏

Push

啱呀

搞革命既，唔好戴
表達不滿既，戴
就係咁簡單

你自己都識得講平日帶無犯法
何來風險？

平日帶口罩係將抗爭精神融入生活嘅最低消費
咁少事都唔做何來講革命 何以談訴求？

想問下你覺得番工放工鳩佔條路個用意係邊
佔路既目的同目標係咩
遊行佔路係要曬馬 要流通
行動佔路係要阻狗 要安全
鳩佔=？？？？？

我都覺

平時帶開口罩？
平行時空黎？
就算六月開始計都係集會遊行先多人帶
平時撚有咩

都幾搞笑
明明做緊合法既野 又無灰色地帶
和理非咁都唔敢帶 好可悲

我係屌個啲下下叫人點做點做，唔做就係狗屎垃圾既人

爭係叫人帶唔帶口罩呢個問題呢幾日都開足成百個post

除非真係全城肯戴，但又好難可以推動到一下全部人戴，而家咁零丁根本mark 咗自己做目標，俾狗抄牌就會有記錄，好似上面有巴打講，我留返嚟做實事比較好

推返十點嗌好過啦

同叫人繼續跳閘有咩分別

推！

完全冇政治智慧軍師post推到上熱門真係好撚煩

風險就係比黑警捉上車囉，已經好多單啦

支持

我係怕比人跟蹤，再伏你，之後就上門拘捕

我自己有KEEP住戴
但呢幾日戴既人真係好少
今日港島快閃遊行個個都戴 根本冇人驚
與其一尾屌人地唔戴 散播失敗主義 不如接受現實 留返集會先戴囉

同意樓主

On9 仔 咁咪試到你班港豬原來推緊急法係咁有用㗎囉 到時推哂廿三條 即送中 唔好喊

同意，唔帶並不是怕，而係根本一直都唔帶開
唔好鬧唔帶就係罪人先

覺得只要香港人齊心全部都戴你呢啲問題根本就唔係問題
而家情況就係一批人叫人戴一批人又話淆底又話高風險
咪搞到唔湯唔水戴口罩出街先係on9仔囉
根本同十點鳩叫變9點派10點派一樣
唔團結嘅市民做唔成呢件事

利申：日日有戴

贖罪卷

能屈能伸先係真男人
下下硬碰硬輸撚梗

仲有 怕焗嘅話黑色個款算唔焗
怕呢樣怕個樣 不如做港豬算啦
做之前諗下6月9開始到依家有幾多手足受傷
行唔番路
自殺
被自殺
比狗打到半死
比狗打死
比狗性侵犯
如果 到呢刻因為怕帶口罩以比狗咬
咁做番隻港豬都唔係一件壞事嘅
講就講到口臭 U諗U啦

怕! 就輸一世

佢出得之條法例就係要你哋怕
呢個時候更應該企出黎同政府講 我唔怕你

踢下閘諗下就好
我唔想咁講
但事實佢地呢樣又驚嗰樣又驚

當全港幾百萬人都平時都戴口罩嘅時候 成件事又唔係咁講

利申：日日戴到俾上司要求我除
同意作用不算大既，不過以接近0成本既做法我都唔求好大成果，好幾次戴住行過d狗都無理過我。反而身邊都有好幾個人真係唔清楚條法例問我咁唔係犯法咩，都係一個幾好機會同佢地解釋返條法例邊度適用，可以令佢地白色恐怖感減少。

第一 意識形態
樓主完全唔會明一首歌一個畫面有咩用
更加唔明人心理基本運作

睇到一已經係嘔血

中意帶就帶 唔中意就唔好帶
但唔洗互屌
行為藝術 各有各做

總有一班人咩都唔做
淨係識開post叫前線勇武做
自己就零風險

自己唔想戴咪唔好戴 咪撚咁多藉口
自己一個唔戴都算 叫埋其他人唔好戴

其實由始至終戴口罩都只係大家一個表態嘅方法
戴同唔戴 有咩原因點解要堅持戴/ 唔戴都冇所謂
但係你自己唔戴點解要阻止埋其他人用你唔同意嘅方式表態？

如果連平日冇犯法戴口罩都怕比狗搞。
咁遊行咪仲大風險，會比狗告非法集結+蒙面嘅wo，呢下真係會告得入。
照你既講法，遊行更加唔應該去啦，因為風險仲大後果仲深遠。

真根本香港人WFC

sor照戴

學生都敢戴
成班成年人勁多藉口呢樣個樣合理化自己唔敢戴驚俾差佬逗

以後遊行不了

我反而覺得平時愈多人唔帶愈有希望

樓主係有啲道理既
但重點根本係唔夠人加唔夠膽講幾多都係兜

前線表示要低調

同意

番工前放工後帶是正常吧
番住工都帶除非你間公司係黃

班狗冇跟法例架喎想捉就捉架啦

自由係我想戴口罩就戴

唔係逼人戴

推，蒙面法嘅重點唔係蒙面法本身，而係要開個先來行緊急法

戴口罩有曬法律頭盔都做唔到你要班人去跳閘堵路？
由頭到尾個行動係for大部分遊行都唔敢出嘅和理非，勇武唔好參與

開先例*

其實做乜野都成效低
跳閘又低帶口罩又低遊行又低......

乜鳩呀

當戴口罩嘅人>無戴口署嘅就有效果
點知原來係咁難
利申：日日都戴

真，抗爭心態唔係消耗左就會之後少左既，相反越係留力只會越怯，
如果近乎無成本既都唔做好難一下叫人去升級更高成本既方法。

MON POST狗表示：
嗱嗱嗱又有人驚喇，行動正確，繼續嚇班廢柴，再嚇二嚇就散架喇

本來覺得有d係真係病嘅，會戴口罩，當係掩護
但最近發現身邊藍絲已經驚到連出入醫院都唔敢戴

如果公司係黃，返工戴嚟做乜？
除非係服務性行業另計

樓主有佢既道理
你100萬人戴 200萬人戴
畫面一定好靚 一定draw到attention D狗更加做唔到野
但問題係推左幾日都推唔郁
變相戴口罩既小數反而容易比狗針對 咁不如接受現實 好過散播失敗主義

今日港島快閃一樣個個戴口罩遊行 同立法前冇分別 有咩好擔心?

我想講
大把有冇口罩都比人拉

跟本唔係有冇戴嘅問題
係後生先係原罪

巴打講得好好

做咩唔俾我戴口罩
日日戴緊 因為咳到仆街 係咪要驚俾狗逗所以唔戴

樓主你老母呢？又出黎吹風？

流感高峰期唔帶口罩出街想攬炒？柒少陣啦，早期先有個伊波拉病毒呈陽性反應，叫人唔好帶罩居心叵測

成班人話要跟烏克蘭革命路線 人地立完蒙面法第日起全民蒙面啦 好心啦 唔好話兩樣唔同 又係你地話要參考外國例子 到真係有野做就驚到咁

法例講到明 集會以外時間蒙面根本無犯法

黑警就係要高調做幾十單出黎嚇鳩和理非唔好帶
你比人嚇就唔做 代表你做到敵人想你做的事

咁你驚白色恐怖嘛大佬

有道班

根本好簡單一年事 多人戴咪有作用 依家個個都樓主思維 講真得幾個人戴咪好似樓主咁講囉

唔係打咁大篇野就有道理架

我唔反對
但帶口罩真係擺明話比班狗知邊個係目標
你知班狗做乜都冇責任

利申：教畜
目標係俾每班學生更加放心戴同埋即使俾訓導周都會搵我擋箭

老師教落 公民抗命其中一環 使用其不合理之處作出控訴

你要唔做可以有100個理由，但如果全部人一齊做，反而會減少濫捕嘅情況，你諗下佢要拉你，但側邊所有人都戴罩，咁佢唔通拉埋側邊所有人咩？

其實由抗爭初期已經有宣傳全民黑衫+口罩
我自己就由果時開始日日做
當然全部活動唔可以人云亦云 要自己思考下先去做
但係有啲嘢係要人多畫面夠震撼先有用
尤其係呢啲低風險嘢
我地有咁多和理非如果全部戴口罩
我認為應該可以吸引外國關注

你平日都唔敢戴，點對得住班手足，我負評左你你好好反省下

利申：沖涼瞓教刷牙都戴住，以身反抗蒙面法

咁你有冇諗過成效咁低？
就係因為好多人都唔戴口罩先會咁

明明自己驚 自我審查
都要講到自己好有道理

全民口罩日好明顯係比和理非主場，件事本身易做，又有一定象徵性，有咩問題？怪就怪和理非自己都唔爭氣，雷聲大雨點小，如果街上面有8成人番工放工都戴口罩我唔撚信冇noise

利申：日日戴

係，好難，但我都會堅持，希望大家都堅持

推唔郁有冇諗過係文宣仲未夠
推左幾日就覺得要放棄

點解唔直接加強文宣
或者直接放工時段或返工時段去派口罩

未見到成效就打退堂鼓

樓主有理

畀撚錯正評
咁撚驚學咩人抗爭
運動初期未有蒙面法嗰陣時
有人夠膽戴頭盔返工
而家你就喺度乜都驚驚驚驚驚

仲有 依家後生既出街夠三個人就比狗拉啦 戴又有咩分別 反而勁多人戴咪表示到我地決心

有道理
不過我覺得唔應該叫人唔做任何野
咁即係放負

反過來應該講: 不用灰心，應該集會時就多人戴
平時有無人戴，有眼見，不用多言放負

要拉你 後生已經係原罪啦以家

跳閘高風險低回報
帶口罩低風險，回報視乎肯帶嘅人數

你揸住咁嘅logic應該乜都唔使做
做任何事＞對家捉你唔準做＞收皮唔做

預約被捕
我想問依家見女仔戴+後生
你代入班狗捉你9成無死錯人

雖然話著得暴露話引人強姦係on9
但你依家身處印度你都唔會著得暴露

最好笑係班人唔肯承認自我審查就搵勇武嚟講

就係平日戴冇犯法
先需要和理非去做
如果200萬人有100萬人肯返工返學戴
一定會好唔同

當唔係個個都肯行出去前線抗爭
帶個口罩已經係最低消費

戴口罩=態度, 將抗爭融入生活
冇實質作用, 岩
遊行都冇實質作用, 仲要行完有手足被捕

拉

以為打好多字就有道理咩

拉

同意
根本冇實際作用
又要係咁逼人做好反感
平時啲遊行開花唔見你哋咁落力宣傳
唔戴口罩就比你哋批鬥 極醜惡

全民口罩係必要 宜家問題係全民口罩失敗

點解？因為大多數和理非都唔撚敢戴口罩 結果演變成勇武決定身先士卒做埋和理非嗰份 戴口罩應該係和理非回合 勇武休息嘅環節

宜家個問題係戴口罩和理非都淆底 屌你樓主你都識講平日口罩係唔犯法 我真係唔明啲和理非驚屄

其實你錯唔曬咖 勇武應該倒番轉唔戴口罩先啱 不過以我觀察 十之八九嘅勇武係會成日做埋和理非嗰份 見冇人戴所以覺得更加要自己做起戴口罩

嗱我唔係想話勇武犧牲多過和理非之類嗰啲 冇錯出力就無分多少 但幾百萬和理非手足可唔可以幫幫手分擔下 戴個口罩真係唔犯法咖唔該

正如d人唔肯著黑衫
話著黑衫俾人拉

今日喉嚨痕痕地，有兩聲咳要戴住個口罩，頭先落街食晏迎面有三條警畜 (一白兩藍)，我已經拎定身份證出黎準備被逗，點知警畜完全無反應，失望！

冇撚有錯
唔帶就等於冇做嘢等於輸？！
戇鳩

同意

我地應該參考愛爾蘭共和軍

轉入地下

唔係on99戴口罩比人知。我係黃呀。拉我啦

根本好多人都唔知有呢件事
日日話人驚
街坊裝都未驚過啦，會驚戴

真

驚就唔做 驚比人拉就退

咁其實18區快閃人樣會比人拉
101健仔幫大家擋左一槍
但好多人就合理化自己驚比人拉就放棄

咁其實呢場抗爭好難贏

樓主講得幾啱 不過語氣唔係個個人啱聽

搭黨鐵時先戴

因為流感高峰期就到

理下實際環境啦
增加被捕風險
比黑警捉左真係強姦殺人公海無人知
唔該保護好自己啦

樓主呢啲豬隊友係大家已經咩行動力嘅時候仲叫人唔洗做多樣我代個政府多謝你呀屌

大家一定好岩聽架 因為你地好多都唔戴丫嘛 唔知無罪都唔肯戴丫嘛

邏輯上，你都識講每日番工番學戴口罩冇犯法，而佔路就係犯法
咁嘅話，平日戴口罩同你打開門落夜街係一樣，同樣被人逗被人拉，咁係咪以後有狗拉街坊就叫大家以後唔好落夜街？

再者，你話與其冒險戴罩不如做有影響力嘢，但個冒險程度完全不對等，就咁講犯法與不犯法，後續嘅法律責任同影響，已經唔可能係一個合理對比

香港人冇不反對通知書情況下已經好多人唔敢出嚟，咁驚犯法，點解連合法嘅嘢，咁低成本都唔做？如果話怕，狗可以用千百種方法拉你番狗屋，咁係咪大家坐喺屋企就算？

估唔到狗話驚咪唔好出街，會喺連登變成至理名言

自由黎

佢無

樓主代表左咁多個懶人嘅心理所以好多正評

你咁做出面戴口罩嘅手足咪變哂condom？

我觀察所得係後生有戴
出左黎做野個班反而無戴
後生係戴唔戴都俾人拉
成班返工狗就自己唔敢帶驚俾人拉

樓主唔撚明
全民戴口罩=全民每日示威

你諗下你行街等車個時
個個都係戴口罩
你覺得無威力？

真，根本係香港人唔夠齊心，200萬人出黎行街，但肯帶口罩既有幾多？
我地要令全香港人帶口罩！

仲只係針對住黑警？
乜唔係要針對住個政權/法例咩。
日日帶個個帶令到條惡法作廢唔係先至係目標咩？
學生日日都帶架喎，唔係要同佢哋同行咩？

肯定鬼黎。 當無人戴口罩 政府就名正言順拉戴果堆 如果個個都戴 又邊會有戴左就stand out呢個問題？ 唔好比我睇死你丫 跟本大半班友無膽

P牌仔就返屋企啦

犯法野已經唔夠膽做
依家連唔犯法嘅都唔敢做

唔同意

就係因為而家戴口罩嘅人係少數先冇人採訪
而家每朝搭巴士 成車有戴嘅數埋唔夠10個
當戴口罩表態反對蒙面法唔係主流
記者(尤其外國)都無必要採訪
就好似69前嘅反送中遊行本身得十幾萬人
外國都冇記者黎香港採訪
因為件事嘅規模根本未發酵到一個可以吸引全球矚目嘅地步
但69之後成件事先提升到國際層面
所以我覺當有至少四成嘅香港打工仔同學生都響應
戴口罩就有實質意義

唔係因為1/2個人戴口罩冇用所以唔戴
而係應該多人戴口罩先知有冇用

而家係練你地個膽 戴口罩多人戴就冇事 少人帶都要識應對啲狗啊

認同...
係戴既人太少
變相令願意戴既人被逗機會高咗
身家清白既和理非更加應該戴

連戴個口罩無乜成本既嘢都唔做
真係無謂講革命了

和理非連平日戴口罩都唔敢 仲學咩人講罷鐵 罷工?

如果你話 戴罩 佢會鳩拉 之後比人捉返去 搞你48 但本身個問題唔係在於戴罩有錯 而係在於對方既無理拘捕 點解要因為對方既無理 而令自己要避開佢??

大家話對呢條惡法不滿 唔係應該更加要用行動正明 蒙面無罪?? 點解想做一個畫面出黎大家都戴呀 就係話比政府聽 我地係唔怕 有幾多人係唔贊成呢條例

唔通又比政府打飛機 話立法後 "的確係小左人戴口罩 蒙面呀 我地立法好成功" 咁呀?

啲和理非最中意星期一至五扮無野
星期六日先黎抗爭
好心唔好咁痴線啦
而家每一分每一秒都對抗緊嫁啦
唔通港共政府會同你休息咩
你自己淆底平日咩都唔做都算
仲要大條道理搵籍口
啲狗捉黑衫就唔著黑衫
啲狗捉口罩就唔戴口罩
咁啲狗捉後生你又走去扮老啦喎？
越驚越唔做自由咪就係咁樣一點一滴咁消失緊囉

你都on撚9

就係佢依家連出街帶口罩都拉你 所以先要全民口罩 對抗濫捕。

真相

回應第三點：冇任何實際作用

如何斷定冇作用 提升軍心係咪作用？ 將反抗極權融入生活係咪作用？屌你on9樓主

仲有咩叫係我地爽 日日戴住又焗又笠叫爽 樓主亂講野真係唔洗代價 仲可以順便抹殺埋其他人嘅努力

大撚把街坊屌狗係勇武手足 尤其年輕嗰啲 所以先話勇武手足成日做埋和理非嗰份 然後出防暴咪縮番變身做勇武再出嚟

就係想所有人將戴口罩成為生活習慣，變相遊行個陣戴口罩都唔會有問題，同埋當所有人戴口罩可以保護前線手足有bb效果

點解係成本高？如果個200萬人日日都帶，一定有d成效
如果我地可以令藍絲都帶埋就高成效！低成本！

參與道越黎越底，最後運動會自動瓦解。如果和理非連帶口罩都唔敢更加唔會參加遊行，帶口罩係最底門檻。唔好以為咁樣係迴避左政府攻擊，根本政府想你地班所謂和理非變翻順民。sorry 1999

你淨係識諗你自己
有人真係因為呢樣野有幾聲咳都唔敢戴口罩呀
我教小朋友, 佢地都唔敢戴
點解要令小朋友受罪
係唔係要同佢地講常識教既野係錯
佢地錯啲咩
戴口罩係人既權利
樓主仲要幫政府
連登真係多咗好多無腦既人

大佬你大口罩唔suppose係犯法但依家因為條蒙面法犯法
但佔路本身就係犯法 完全都唔係嗰回事

好想戴 但真係驚有黑警

講到負皮你就無獨立思考咁 你一定啱？

驚就唔好出街啦

正評已經多過負 樓主好波

各自努力
戴唔真口罩同戴唔戴套唔同
自己決定喇

利申: 有戴 抄過牌

平日戴口罩嘅目的同平日十點鳩叫一樣
係要俾人感受到革命在身邊

一路post啲女仔行行下街乜都冇做都真係俾人拉既片話黑警真係無法無天
一路屌人明明冇犯法做乜唔戴口罩
根本就係衝突晒

遊行成效更低

或者咁講
討論戴唔戴已經無價值無意義
因為已經唔同層次
國際間一單黑警濫暴唔會差過你全民口罩效果
記者都唔會全港統計黎做新聞全民口罩對惡法

I mean 以前比人抄過牌 唔係戴左比人抄

睇條街都估到啦 屌當我地係condom
和理非琴晚話瞓唔到 但係可以戴口罩贖罪都唔做

見你戴就拉返去48嫁啦而家

香港仲有法治咩？

佢就係唔明
佢無諗過呢啲野

樓主其實部分論點正確,
如果純粹資源分配同風險管理上睇,
簡單講就係勇武唔好參加,
避免不必要風險,
等真開戰先出,
反則和理非係資料過盛的情況下,
即使俾人尻拉坐48,
損失都唔大

咁三個人出行都唔好喇 非法集結呀屌
林奠好波睇下幾多人驚比人拉

就係因為蒙面法唔合理 先叫全民帶口罩
帶口罩係表態 對不公義的反對
如果你話平日帶唔犯法
點解係市民驚因為帶要比狗逗
而唔係對狗濫逗濫捕憤怒
如果下次禁其他野
係咪又叫大家唔好做
我地應該係比政府睇有幾多人反對
正如最後林鄭不得不講撤回送中想平息民憤
另外 有人話唔好帶口罩比狗知
形式轉地下有利我地
但依家d人係轉入到地底
連小小表態都唔做 仲期望佢地會做咩
帶口罩可以團結香港人 形成一個命運共同體
加強對運動的投入感

咁講法比人拆幾次連儂牆 藍絲打多幾個人又收手喇喎
不如停埋十點口號呀 文宣啦
全民口罩都淆成咁

D人成日話勇武前線都唔戴，咁係因為和理非都唔去戴作出抗議，咁勇武咪俾人target囉

唔贊成屌人唔戴，但都唔好放風話戴係想推人去死。
成班戴口罩既變左condom

咁我地繼續喇 早知就一早配合個政府啦 都無法治架啦 有惡法緊係要跟啦 唔係又比人拉

樓主都係為手足好姐 大家唔好屌得噤勁住 不分化
不過我覺得戴口罩係和理非表達既一種 比大家知道自己並不孤單 你噤樣諗都合理 但其實做其他野都會有風險架 你ig 文宣會比藍屍篤灰 你十點尻嗌會比人知你住邊比黑警入屋拉你
其實都係兄弟爬山姐 冇問題 討論一下姐

你呢種人最鐘意ban鳩人地嘅計劃
然後幻想自己會提出更好更完美嘅計劃

後生先係原罪呀

明唔明

我地只係表達一樣野
就係戴口罩無罪
有衛生常識, 何罪之有

政府根本知道就算講明都有人怕

見後生黑衫就拉架啦, 多個口罩won t make a difference

仲要正評數目一直升

樓主

遲下唔駛出街

正解

聽哂你話就係有獨立思考?

正評不解釋

本身無人戴已經燥 個運動比晒火樓豬仲出黎撲火 我屌佢老母 知唔知叫人戴叫到自己變煩膠 樓主仲懶係有道理咁打大篇風涼話話冇用係得你地爽 樓主死撚開啦

講清楚啲

冇錯
前線戴嘅話真係好大風險
和理非嘅話有咩好驚

樓主已經假設咗戴口罩=會比人拉
所以平日為咗保護自己，應該唔戴口罩
咁講其實蒙面法已經成功咗一半

但事實係你每日戴口罩
係冇干犯任何法例，並唔存在戴就比人拉呢點
咁宣揚戴口罩又有咩問題？

已經係最低成本既抗爭
希望當大家戴起口罩，有一絲遲疑時
諗下連戴口罩都要自我審查你又甘唔甘心？
香港已經有病，香港人戴翻個口罩都好正常

利申: 日日都戴

想聽解釋

講得好好

順帶一提
開咗學個鳩幾月都仲未有狗仔狗女自殺
你返學班撚人到底做乜撚嘢？
所謂欺凌原來又係打嘴炮
食屎啦

冇 戴口罩就拉 行街都拉
一聽到俾人拉就驚驚 抗爭？不了
練下個膽啦好嗎 著黑衫戴口罩係理所當然架！

其實發現戴口罩效果唔強咪轉過做第二樣
反正都係試下試架啦

戴口罩係要突破隨時被拉嘅心態
我可以好肯定話你聽 好多人係驚/怕麻煩所以先唔戴口罩

班人唔敢上前線
未做埋d打飛機野
跟住仲要高調比人影相起底
流水就係要低調
成班傻仔唔撚明集體打飛機

以往遊行都唔戴，而家為左反緊急法先戴住遊
但完全唔明平日戴有咩用，驚班藍絲/黑警唔知你反政府？

同埋日日都出口罩post仲要上熱門
不如推下行動同文宣post仲實際啦

再討論戴唔戴口罩已經冇結果 意義不大

兄弟爬山 各自努力
呢八個字係咪已經消失左係大家腦海中.......

所以我開始更認同樓主預約被捕個point

口齒不清

連人地各自努力都比佢拉返落黎

而且遊行戴俾狗咬都起碼有同路人救，平日戴俾狗咬只會引埋藍絲嚟打你

你呢句講得好岩，好多人都搵啲多人鍾意聽嘅嘢黎講，甚至作大，譁眾取寵，唔理係咪事實就吹大左先，根本係連登嘅風氣黎

我覺得男手足戴都仲好啲
但女手足真係唔好戴 尤其係後生果啲

即係未戴之前就已經比人抄過牌都繼續照戴出街囉

戴唔戴好死既姐
你唔想戴我都唔會逼你戴架喎

不過想講
就算勇武戴完比人抄左牌 或者平時比人抄牌都好
下次真槍實彈咁捉到果時 你有冇抄過牌真係咁重要咩 點都係比人拉硬

提過幾次塞路, 逼人三擺但冇咩反應

正確，平日其實邊會無啦啦帶口罩?仲有就係有病一般都帶手術口罩
同埋唔係衝既時候真係扮返普通人樣，游擊戰術啊，要COVER啊!

簡單，大家唔好帶口罩，然後咳多d。就自然多人戴返

唔同意平日唔帶口罩
但同意以下個句：假設你返工，係彌敦道落車，試下求其搵d雜物佔佢一兩條行車線先返公司？

呢樣真係有得諗

而家咁少人戴，你既Point就成立

如果所有黃不論深淺日常戴口罩
起碼條街50%up戴緊口罩

當呢個畫面出現，最起碼每日都可以提醒各位仍然未贏，要繼續抗爭。防止善忙心態令運動熱潮減退。

我願意一直戴口罩直至大家覺醒

其實都有道理

都已經要簽回條話明唔可以戴
關咩遊行事

其實平時都要戴口罩真係好戇鳩
同今天我差唔多級數

戴左, 有問題?

同意,由自己做起

同意
條街好多鏡頭
平日帶口罩嘅話其實更容易被人辦認

帶口罩本意係用黎掩飾身分
非抗爭時帶 等於話畀人知你住邊頭 平時去開邊度

除非你本人係和理非非 否則只係引狼入室

和理非戴=ok
但上開前線既真係盡量少係平日戴
一個唔好彩比便衣狗睇中跟到你返屋企再搜屋搵到gear就又少個前線

我覺得比人拉都要睇拉得值唔值:
打狗/救人/裝修搞到比人拉=值 因為起碼有輸出過
但係戴個口罩搞到比人拉就好唔抵

當打機咁睇會易明好多
無論輸出左幾多damage後戰死, 點都高分過0 damage就戰死

希望各勇武可以用盡辦法降低被捕風險 大隱隱於市呀記住!!!!

我係認同你的觀點~
平日戴住
就算狗唔搞你
比啲藍絲開你拖已經夠煩...

笑

叫口號都係wo咁反正個政府都唔會聽

我唔該你地平日返工返學都戴口罩

繼續爬山

係

我覺得仲有一點既，如果比遊客、港豬、港媽見到巿面上，有一半既路人都帶住口罩，個心理影響都幾震撼。就好似之前大家話，要全民帶頭盔出街，如果個畫面係成條廣東道/機場入境大堂，大半人都帶住頭盔，個畫面應該都好有效果。
所以只不過係大家未夠落力，付出唔夠多，先至未有效果啫

blocked

有道理，其實真係多人戴先有用

冇禁平日？唔係三人以上嘅集結都唔可以戴咩？

唱咩鬼歌遊咩鬼行 個政府都無回應過 全部都係自high同今天我同級數

非常認同最後兩行

無人怪有病果啲 你有病咪唔好戴

個個戴口罩都假設左黑警會公正執法
你假設左和理非無事唔搞鳩你（因為你認為及知道平時戴唔犯法）最多查身分證放你走
依家係殺人強姦呀
黑警做咩你知

唔通辛亥革命當年個個唔留清朝頭？
依家係革命呀
革命表面上就扮守法

去到真正活動 對抗先戴好嗎

呢個係事實，你見政府除咗外國勢力之外有冇驚過
有咁嘅精力send多兩個tweet好過啦

理撚得你
我就日日黑罩
星期五黑恤衫 (屋企無咁多黑恤衫)
你驚就唔好做
我會做我認為正確既事

笑咗
why not both
完全無衝突嘅野都可以拉埋一齊講

唔啦我努力返工移民算啦 做咩都比人話無用架仲屌你自己爽

各有各做

我做齊兩樣 上Twitter r同路人follow有人話小心班新仔 戴口罩比人話自己爽 呢班人嘅作用到底係咩cls

清醒d，依家班狗無集會都會拉人，蒙面法已經被佢地濫用

以為你有point，睇返其他手足留言更有point
冇咩事我都係出去帶返個口罩先

同自己加油關你撚事

睇黎樓主都係驚比人拉所以先話唔好戴口罩
說好的反抗呢？

問題係表態啊
香港入面如果得10個人帶口罩
呢10個人會好易比人spot到
但係如果有200百萬一齊帶呢?
仲會唔會有危險啊

個個都知帶係唔犯法啦
問題係表態啊
你自己都識講如果有日有間公司全部人都帶就有noise
咁點解呢間「公司」唔可以係香港
你諗下如果蒙面法推左之後第一日返工全港有一半人帶緊口罩
背後個意思係啲乜嘢啊
我唔反應時效已過
但係有冇諗過其實樓主你所講嘅都係令自己唔帶嘅藉口

日日番放工都戴

我諗個位層主唔太知你曲線緊

我覺得有用嘅就去做
做乜分有幾大成效

有時成效嘅野唔係睇到先叫有

我平日唔會著黑衫戴口罩，呢啲嘢係用黎隱藏身份，越低調可以做嘅嘢越多，減低暴露嘅風險。當然，我唔反對其他人咁做作政治表態，各有各做。

屌你老母

係啊 驚就唔好出街
反正無用嘅野點解要做？
係啊 其實不合作運動 示威 所有野都無用 咁點解要做？
仲話咩香港人反抗 反抗條毛？
最簡單最0成本嘅野都唔敢做
會比狗逗 其他活動都唔好做啦 其他活動狗就唔會逗？

我明你嘅意思，但老實講已經冇可能，每次連登叫人做，最多得後生仔做，其他人真係平行時空，星期日去遊行已經係佢哋嘅極限

吓 比人知你反政府有咩問題

叫你戴個罩唔犯法又lee又路
真前線唔戴 我明白 因為佢地真係要低調
屌你老母真前線有幾多人啊 頂龍咪幾萬個 出親去都知個數大概有幾多啦
前線講緊真勇武手足啊 唔係一見到狗就調轉頭果d人(me)
仲有成百幾萬so called和理非一齊非犯法情況下戴個口罩都咁多藉口
淆你就認啦仆街 正式宣佈 港共政府禁蒙面法取得空前成功

唔認同 個效果就係要香港人 覺醒 反抗
將抗爭日常化
睇樓主咁講 連48都怕都覺無謂 咁平時online都唔會有勇氣對抗
跟本人就係從眾 而家正正係機會 去帶個文化出嚟
下下有危機就驚 仲講乜打狗

希望大家日日口罩
我就係啦

平時唔戴口罩唔係驚
出嚟發夢戴口罩已經唔係會驚既人
如果真係咁勇，比警察周你，記得唔好話自己病之類所以先戴口罩，咁勇係乜都唔洗解釋。

第一日戴我同意，係表達你對條政策既不滿同不畏懼
但依家戴有咩用？比多個機會人地知你既行蹤？
全民？講真，試左幾日水温就知難實行，
人人都唔同諗法同原因，無謂比多個機會人地周。

既然出街戴個口罩會有機會被捕，發夢又有機會被捕，
點解唔做個有意思啲既事去合乎成本效益？
仲有，女生們真係會危險，一個人戴口罩係街行，有機會引狗埋身。
嗰堆話自己戴完冇事既，衰啲講句，可能係你冇比啲狗睇中姐。

講真 我反而留意到好多唔敢行前既人先係咁推口罩拎光環..再打卡表示自己有幾勇敢，會戴口罩

P.s.都知有真勇武所有事都做足，唔係為打卡！
上述既係個人意見，自由討論，非指責仼何人。

連口罩都唔敢戴 你點叫和理非行動升級？ 底線會無啦啦自己跌？膽量會無啦啦有？

既然平日戴無犯法 咁點解叫人唔好戴先
怕黑驚捉既話 其實佢地見你靚/想雞姦你都會無理由咁捉你
既然係咁 表態又有咩問題先

一人戴無用 十人戴無乜用
百人戴有議論 千人戴有同行
如果唔由自己開始抗爭 下下要等人哋行先 呢個香港就無得救

咪撚再講 人打卡扮乜扮乜 呢啲分化野好冇
我識好多係想po黎鼓勵人戴 人地做得多啲仲要比你批鬥扮野 咩心態

真 仲要連人地戴都話係佢地自己爽 樓主我當你唔係鬼 但你講野都幾無同理心

其實叫大家戴口罩除咗視覺上傳遞訊息之外
反而最重要係個思想同心態
你驚出街俾人拉 你就已經跌咗入緊急法嘅圈套
如果你連戴口罩呢個思想上嘅框框都突破唔到
又點樣和勇連線

推爆佢，太多人冇諗過就跟住做，無謂到震。

手足落單戴口罩比狗咬

完全同意
D女比人捉走左滅聲以為咩事都無
你有你打卡 佢有佢捉人

照咁多位邏輯只要清朝唔留髮型就抗爭成功？

生活上戴口罩係有病先帶
同著黑衫相反著黑衫比人拉
姐係搞到有病唔敢戴口罩先係效果
同無事都唔敢著黑衫

係屌緊班乜撚都唔做
但日日出post嬲嬲嬲
連戴個口罩都驚嗰班啫

佢啲point一個個比人推翻 懶有道理實際豬隊友

大把人以為平日都唔戴得我老母都係見我戴住返屋企先知

對抗白色恐怖就係要唔驚，前線勇武唔想比人逗嘅絕對ok明白，但和理非有乜好驚

咁十點大嗌夠比隔離左右知埋地址啦
點解學生就大部分戴
拉親都大部分十幾歲
事實就係會做野果批八成係學生
行到最前又係八成係學生
唔該認清事實就係越黎越少人肯行動
少人到叫佢地戴個口罩都唔肯
唔好以為佢地會做多一步
我敢講就算有個真和理非遊行有地鐵無差佬都唔會再有五十萬
全民戴口罩係要比埋藍絲認清有幾多人不滿個政府
片佢唔信報紙佢唔信新聞佢唔信
如果佢搭一部巴士
有九成人都帶口罩
佢敢唔敢搞事？
依家文宣圖又出左野又唔做
藍絲：拿！成條街就係得兩隻曱甴，搞掂佢地就再無人搞事啦！
唔洗再講咩前線發夢唔想平時曝露身份
條街有無咁多前線呀
根本有八成人乜柒都唔撚做
所有野都搵到藉口唔去做黎合理化自己嘅懦弱

真係收皮啦唔該

當初係覺得會有好多人和應
可以做比人睇我地佔社會係佔好撚大多數
但估唔到叫極都係得一少撮人戴

我會繼續戴

日日都有帶, 但覺得樓主幾有道理

jm9 明明係你人云亦云

推你

咁你睇下啲cm點駁先

On9 一條唔合理既法例走去服從
依家出街帶個口罩都比人拉 比人打
你班仆街就去服從 做順民
依家啲做任何野都唔合法
你仲跟住死物既法律做人？
字係死 人係生
唔好再咁弱智啦
咁撚驚就唔好抗爭
比人屌足一世屎忽
比人被自殺啦
一世比班垃圾毅進仔食住
比人一槍打瓜你啦
愧對被捕手足

依家想戴就戴, 無人理得人, 自己風險自己知自己負責。

但係想話叫人戴既, 好心你做好文宣俾 戴口罩 依個行為一個意義先啦, 咩都唔做就咁叫戴口罩人地鬼知係有象徵意義咩, 蒙面法只係禁你集會戴渣, 連儂牆又無, 傳單又無, 只係係連登口頭呼籲就想幾日內想全港人都戴係咪太大想頭呀各位

大家唔同睇法，兄弟爬山

真心覺得無用

有班人真係以為帶口罩=參與運動
我識有班真係帶口罩但唔出嚟遊行

集會唔危險？集會又有用？（講集會唔講開花裝修係因為target緊和理非）屌你真係想危險個個一齊做先會唔危險，同集會原理一樣。你話帶口罩係打飛機，同集會本質差好遠？？？ 無膽就無膽，唔好搵藉口。fuck logic

你係咪冇上lihkg Ig 街邊
好多文宣 成個幾兩個星期

我真係無見到, 唔好意思

要話俾全世界知 禁蒙面法唔會減少蒙面人數
我地係唔撚會驚㗎 屌你老母樓主

跳閘就話真係唔合法 會俾人罰錢
帶罩真係諗唔到有乜理由
犬要搞你 你後生一樣搞
著黑衫一樣搞
平時返學放學驚西

On9

樓主，我又唔會屌你on9，我都明白你既睇法 帶口罩好似係我既自由

返工多藍絲篤灰狗既
住高危地區(油尖旺)
後生女手足
成日單獨出夜街
以上唔戴真係唔會怪你，呢排真係行係街比人捉左去又打又姦又殺都唔知咩事

兄弟爬山呀

點解d和理非嘢（跳閘，帶口罩）成日都要勇武做曬？唔夠膽唔緊要，唔好諸多藉口再比光環自己。:o)

啱呀。我哋而家連揀著咩顏色衫同帶口罩嘅自由都無。而樓主竟然叫人唔好反抗。又中計黨。

屌你老母呢啲垃圾post都有人推，今日唔俾戴口罩你就話驚呢樣驚嗰樣所以唔戴，自己唔戴都算，仲要開埋post叫人唔好戴
今日唔俾戴口罩你就驚，聽日唔俾你著杉，後日唔俾你著褲呢？驚你咪全裸出街囉。
一個人十個人戴好危險，一百個一千個一萬個呢？
呢啲時候應該積極宣傳同鼓勵更多人戴口罩，將呢種行為融入日常生活，越多人戴就越安全。
你條撚樣就反其道而行，開埋post叫人唔好戴，你係真擔心手足安全，應該開post鼓勵更人戴，而唔係叫人唔好戴囉

拉拉拉拉拉
善用不推文回覆

請善用不推文

屌我唔記得咗用不推文 對唔住

無諗住係又戴唔係又戴, 唔阻止其他人亦唔會被其他人逼
做番自己想做既事就可以了

個個一開始好似樓主咁諗, 咁邊做到5/6成以上既人戴? 大家都識講香港人羊群心態, 見有人做先會跟住做, 咪比d時間囉, 呢幾日都見到越黎越多人戴. 好似抗爭激烈程度咁, 都用左幾個月時間黎進化啦. 同埋樓主講咩戴口罩就等於預約比人拘捕, 我想講而家班狗睇你唔順眼, 有冇口罩都照拉架啦.

好同意呀! 其實係應該齊心去做一件事! 本人就日日戴.

會引藍絲恐怖襲擊

如果全港性 條街有一半人帶就有用
可惜香港人唔會
另外係度同手足講聲對唔住
因為工作關係 日日都有多樣工具係身
我變左港豬唔敢帶 一俾人逗 實入我藏有攻擊性武器
光復香港 時代革命
香港人！反抗！

我打個比喻：

二百萬人遊行對政黨有冇殺傷力？

係冇啊

二百萬對大家覺醒同打氣 係咪指標性？

一定係

講完。

樓主 我明 真前線都會明

自己主張完之後，要求人地跟住做本來冇問題。人地認同自然會做，唔認同就唔會跟。
但人地唔認同所以唔跟住做，就要俾佢地屌，同椰撚要人地信教如果唔係就落地獄有乜分別？

我覺得有道理喎

如果成條街都係戴口罩嘅人 我諗個震撼程度同畫面撚成撚日想要嘅百萬人遊行一樣咁大

個二百萬人都肯戴既話 d藍絲出街 比咁多人望住 唔知係邊個驚d呢

有道理，尤其是第二點。唔好白白送頭，要fight smart。

無用就唔好做論

拉

戴口罩都係無聲抗議嘅一種 平日戴又唔犯法 逗我又洗乜驚 總之我會繼續戴

咁唔好反送中啦，唔好反政權啦，乖乖地做中共治下嘅羊好過啦，搞乜嘢抗爭啫。

我反而想問你有冇貼過連儂牆呀，有冇幫手設計文宣呀，遊行日你有冇出呀，有冇幫手堵路呀？睇怕你都係果d濕鳩匿埋一二角，俾人歧視然後仲要大條道理話返人轉頭，實質得把口勇武果種人來，把口咁撚威未上前抗爭囉，拉你48都驚你都唔慌係乜嘢前線啦。

利申：戴住口罩覆你

咁你遊行帶口罩個時
又麻包袋左幾多人呀

收皮啦
垃圾
香港人
垃圾

正皮你老母呀

其實有道理 平時戴其實冇禁 起唔到抗議作用

成班濕鳩偽黃連登仔為自己嘅廢搵藉口（真勇武唔戴可以接受，口頭勇武果d就算把啦）

請善用起底功能

我覺得都係一種抗爭方式，方式有好多種，呢種只係其中一種。有佢嘅作用，如果話自high，咁講其實依家九成抗爭活動都係自high feel。

會繼續做。

智商低睇唔明？

少人戴就緊係易俾人認到 個個戴就唔同講法
而加我地係覺得禁蒙面法唔合理所以先戴 驚前驚後最後就會變到妥協
遊行怕比人拉唔做 戴口罩怕比人拉唔做 咁仲反抗啲咩？
仲有戴口罩出街可以提醒到人呢場運動
希望大家忠於自己嘅心 做自己覺得啱嘅事
利申呢排日日戴

我大部分朋友都係和理非， 平時我都係唔敢出街行嗰啲， 冇膽， 而家連帶過口罩都唔敢。

黑警要分敵人
唔係著緊制服咪敵人
佢都唔撚驚拉錯人，佢地係唔會錯架

平時佢哋都係唔敢出街行嗰啲， 冇膽， 而家連帶過口罩都唔敢。

岩呀口罩禁簡單既表態都唔好做一齊坐係屋企食花生味算

on9 而家就係講緊平時咁小事都唔敢戴
戴口罩都怕比人拉咁縮返入你老母個西到取暖算啦
特別係出左黎做野自問仲係和理非果班呀
唔帶都算仲好意思叫人唔好帶 你咩都冇做咪由得佢拉

根本係無咩人帶先無傳媒影
唔好下下都諗左成果先諗做唔做
要堅持

其實唔戴口罩主要係因為香港啲天氣真係好閪
戴完真係會好熱
如果轉帶黑超點睇？

佢咪拉囉 越拉和理非
越多人反抗

其實根本同戴唔戴口罩冇關，依家係後生就捉，佢咁做你又扮老人家呀？

我就和理非來，戴口罩預咗會俾警犬逗會俾佢地拉會俾佢地毒打，但係我仍然會戴口罩以表我對前線抗爭嘅人嘅支持，我以戴口罩明志，得唔得？

又一條垃圾出黎叫人自我審查
依家班狗就係用白色恐怖令你驚 自由同人權受到威脅唔去反抗竟然仲要跪低 算啦唔好戴罩唔好比位狗入啦
班狗話後生就拉多過三個人就拉黑衫就拉係唔係又要跪呀
仲學人叫時代革命革你地老母咩 將抗爭融入日常生活根本就已經係成本最最最低都仲要搵藉口 如果係既唔該你地唔好再叫日平日返工返學要抵制藍店

其實我呢幾日都有呢個諗法,
如果好多人戴罩就啫,
而家成街得幾個人戴,
真係ip都唔洗check就知係同路人

同埋,有時參加和理非活動,
應該好多人就咁戴普通口罩就算,
如果你平時都戴住罩過日常生活既話,
萬一有人係你活動時+平時都影左相,
咁咪好易知你係邊個
點解平時會俾人影?成條街得幾個人戴罩,
我係藍絲我都識影啦

屌你都廢鳩事
你所講麻包袋同戴口罩嘅勇氣係對等？
夠膽戴口罩就要做埋麻包袋？？？
同埋你所講唔係一個大機構一齊做得大眾自發做就無用
咁你係deny曬呢幾個月無大台做嘅所有行動
講野比d logic reasoning好無
同埋行街戴口罩係意識形態 表達自己無懼惡法 從而令同路人知道 I am not alone 而唔係拉攏藍絲邊個咁同你講架傻豬
戴個口罩有被捕風險唔係我地做錯啊係因為依家我地做咩都係錯 依家三口行街係錯 路過係錯
如果為左避開被捕風險咁就唔好出街啦因為我地呼吸都係罪

唔戴口罩=唔堅持？
6月7月個陣 星期一至五都無活動
星期六日係咪會無人？

點解遊行時明知會犯蒙面法都敢蒙面？因為人人都蒙黑警唔會拉得哂全部。

點解平時蒙面無犯法都唔敢蒙面？就係你呢啲智者淆底唔敢蒙驚畀龜，搞到唔係人人都蒙，蒙咗嗰啲就會變得好顯眼易畀龜。

就係你呢啲自私精搞到政府得逞呀，屌你老母

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

屌你老母 全民戴帽口罩咪睇佢跟得邊個囉

讚同，推

我覺得呢個係自己既選擇黎既
覺得自己ok 既
咪繼續lol
我就會繼續既

我會繼續, 亦會解釋比身邊既人

養精蓄銳，唔比人捉到先係最重要

你都戇撚鳩, 如果日常成條街都係口罩嘅捉得邊個呀
你覺得俾黑警捉真係因為個口罩? 係因為後生呀
而家講緊就係將抗爭融入日常
你唔戴唔緊要, 但唔好叫人唔戴
你嗰d所謂原因, 將"戴口罩"轉為"遊行/集會"都完全適用
咁係咪就唔出黎集會/遊行?
乜都唔想做就返屋企瞓覺啦

Agger樓主 大家真係唔可以諗下咩其實

講得無錯 平日戴唔戴口罩對個運動影響唔會好大
就算你平日有200萬人戴咁又點呢
最主要係18區開花/行集會 全部人都戴先有啲用

依家係平日戴冇犯法都俾人拉，咁點解冇犯法都要拉人？你依家又係blame the victim?

點解要戴？就係一個表態

因為而戴既人好少 帶左容易成為人既目標 (成本)
唔係話驚 只係覺得因為咁樣成為目標比人捉冇意思
我寧願係出去發夢個時比狗捉
就算真係比有200萬人戴只係make noise 唔覺得會帶黎咩既實際影響 (成效不高)
而你所指既有啲成效係咩成效？
我自己呢幾日都有戴 但係真係覺得戴左成效唔高
呢幾日都有留意叫人戴口罩既po 但仲未搵到繼續戴落去有咩實質作用

班傻9撚有膽發夢咩
戴口罩就識

認同同警察講我可能去過發夢有咩分別

如果你冇去過發夢起抗爭出既力係好少

帶來呃like咩

你究竟知唔知發夢佔路有咩用?
你發過夢未???

自問自己2樣都有做過
不分化
希望大家用理智諗下有咩實質作用去鼓勵人繼續戴
一路盲推同屌唔戴既人冇咩用

你地係咁屌人唔戴口罩唔通我又屌你分化撚咩
講真 依家係要民主 好明顯大部人都唔話贊成要帶口罩
覺得有意義，贊成既就會自然做架啦，
好似星期六日發夢咁..大家覺得ok ge有用既咪做，
冇必要逼人做一啲大家唔想既事。
只係想勸一句 無謂因為帶唔帶口罩搞到錯晒重點好冇？
大家繼續keep住團火，各有各做。
如果我上到最前打狗擋子彈，但真係覺得口罩意義唔大所以唔戴既話，你好唔好意思屌我？
只係人人想法唔同，所以有人戴有人唔戴姐，唔好搞到口罩話題仲多過被自殺案件ok?
大家。勿忘初心，口罩只係其中一環，唔係大部份人贊成既推嚟都晒氣
冇大台，最重要既係齊心，因為一個口罩而搞到分晒化既咁點繼續？
坦白講，大家繼續互相爭執帶唔帶口罩帶來的傷害>林鄭推蒙面法帶比大家嘅傷害..

全民口罩，佢睇中邊個咪跟邊個
佢唔會跟晒咁多個，跟有興趣嗰幾個都夠傷害性啦
重點係緊急法，唔係個濕9口罩ok?

巴打講出心聲

認同

雖然樓主以功利角度分析都有佢嘅道理
但係呢場運動堅持到而家唔係靠功利主義，而係靠香港人嘅不屈同堅持

其實樓主講嘅憂慮，只要有夠多人返工放工帶一帶口罩，就已經完全唔使驚

當初啱啱公布蒙面法，連登有post講得好啱
烏克蘭人當年贏係因為政府一推蒙面法，佢哋即刻全民戴口罩

面對政權嘅壓追，佢哋

唔 讓 步 ！！！

但指責撚日日開po 屌人唔戴 , 唔想罵戰先唔屌番轉頭 , 因為就算告唔入都有得玩你 48h

人多先好做 , 得幾丁友真係高危 , 留番行商場 , 學校先戴啦 , 雖然風險可能都有 , 但肯定比街上機會細

每個人都咁諗嘅時候，又點樣由少人做變多人做？

唔通香港人到到而家都仲要跟風先肯做？

的確依家係成本高成效低

但係點解解決方法一定要係叫人唔好戴口罩

點解唔可以係逆向思維 大家一齊帶 降低成本

首先我從來無屌人唔戴 我亦明罩唔罩唔係重點但我鼓勵戴，我亦有戴，亦唔係你口中所講嘅想拎光環，因為大把人做得多過我。係咁

唔裝爛春袋

成班懶過閪
你地咪唔好戴囉
要戴嘅一早戴左
唔洗諗咁多

唔戴嘅原因有無數個
戴嘅原因得一個

我覺得戴口罩完全冇問題
而家係要令抗爭日常化
時時刻刻提醒着場運動仲繼續緊
唔明點解平日戴要驚比人捉
的確係冇乜實際作用
但呢啲個人選擇既野唔洗打咁大篇野出泥屌
你可以提議更好方法
但唔好阻人戴